Myprotein 真係好撚難飲(2)

咁都1001
myprotein whey真係好撚難飲

各位Ching 有冇新discount code share
我就嚟完成包奶茶

包北海道牛乳比人攞咗去整甜品

有冇勇者買左新果款珍珠奶茶味

買咗chocolate coconut 好甜但唔算難飲
有冇邊隻 朱古力冇咁甜推介

同埋你地熱水定凍水沖

好似上個po有人話買咗
有人話幾好飲都有人話成浸代糖味

凍水 熱嘅話會變一舊舊

凍水啦,熱水會破壞蛋白質結構

沖奶應該會好飲啲
我溝水飲係有黑糖嗰隻味 但水浸味都係好出
整體唔算太難飲

熱水沖係咩玩法

冇哂3折code?
飲多3日就飲完

我第一次買佢包裝又冇寫
Btw，我都係凍水沖

有時常温水沖完加 1 shot espresso

留個靚名

有無人平價接收hojicha latte

飲左2 scoop唔中意

好似好正咁

＄？ 邊度交收

Lm 等到有三折先再買

之前個29折code冇咗 唔知幾時有返呢

可唔可以解釋下
會即刻冇效？
我頭先當左熱朱古力咁攞去微波爐叮

唔係28咩，1111同bf都28折入手，平到癲

竟然有 2

餅同pancake粉都得，熱水點解唔得

原味……因為本身就難飲

你試過用滾水沖完而係食得落肚的話
我真的服 難食到傻

因為啲粉會變成一舊舊

投降，六折都照買
一陣飲晒，又好耐先送就仆街

買左gainer 曲奇味 覺得唔錯喎 3.5scoop 好撚濃

未試過真係滾水沖
通常都係加小小熱水等佢易溶d，因為myprotein d粉真係好難溶

我只係奇怪點解會覺得熱水對蛋白粉既蛋白質結構唔好

呢個我就真係唔知但係有一次倒錯熱水沖成樽野核突到仆街

city 長期72% off

Ching 溝之時會唔會加少少低脂奶㗎？ 我多數會落200ml低脂奶

少伏
英式奶茶再加少少黑糖味

No la
唔得

咁快冇？ 我上星期先用完黎

今個星期已經
隨時下星期又有番
不過我唔等啦
一陣無得飲
買其他牌子仲貴

第一次飲蛋白粉，買左2.5KG NATURAL CHOCO同5KG MATCHA LATTE
試溝1/3CHOCO 2/3MATCHA
出黎係抹茶朱古力奶味幾撚好飲喎
邊到難飲我重以為有幾恐怖
我係覺得代糖少1/4會好啲，我怕糖上癮

鍾意飲濃啲可以點做?
水太小又太甜

用奶沖？

凍水+奶+冰

我自己覺得salted carmel，溝完同奶冇分別
因為佢唔係好甜 所以如果係溝水 個比例我會落150ml水 25g粉
利申 好接受到myprotein 啲甜

夏天我都係咁樣沖黎飲，正到仆街

我冬天都係咁

沖奶好撚好飲喎

呢排飲whey隻peach tea
飲完有時個人好燥
有冇辦法解決

係 飲落同維他隻朱奶一樣

有時遇著啲味道唔鐘意，都一定飲得落

我都接受到
其實有時某啲台灣牌子嘅whey仲甜過MYP

冬天太凍嗰時我試過先用水沖開啲粉再整熱啲奶溝落去，正到仆街，成杯暖粒粒，又唔會結成一嚿嚿

話熱水沖蛋白粉會破壞蛋白質係都市傳聞黎
事實上好似唔會

ching black fri唔買定

On9 lor
仲有咩原因

買咗好多隻1kg試味，暫時最啱我口味都係strawberry cream，溝奶飲同奶昔一樣

好似得返六折

我仲以為我錯覺我飲撚左好多水都仲係好燥

最後咪又係分解做胺基酸，唔通雞蛋又要生食咩

仆街 black friday買左包1kg 海鹽焦糖味 用水沖左一杯飲 臭到想死 點解youtuber可以吹到好撚好飲咁
有冇方法可以令佢好飲啲

呢隻味咩牌子都難飲

我正式宣佈水冲matcha latte口味最正

唔甜唔假 淡淡地好正 72%off 442$5kg 好抵屌 另搭Protein Brownie就一般la 下次試matcha 睇下會唔會重茶味d

比啲撚樣放出黎黃左咪大家無得用囉
本來一直用得好地地係要搞串個party

係咪無加密

下 我覺得普通奶味嚟

飲落似奶茶 又唔係奶茶 好奇怪
以後買返朱古力呢啲安全味就算

有sponsor梗係屎水都話好飲

matcha latte>natur choco.>natur starberry>peach tea/eng milk tea

真係，飲落無嘢，但硬係覺得發臭有少少嘔心感

橙芒果係我飲過最好飲嘅
不過好貴

其實係咪你個杯臭咗

唔係啦，因為我有特登聞過係咪

Matcha latte嘅奶粉味重唔重？

bf好似得60%？
Bf前後都有72%
Btw 佢啲code係睇時間 冇70% off都唔撚買

淡 佢咩味都淡 少少茶味 冇咩果d代糖aftertaste

加唔加密都係咁啦
好野黃左就無

matcha latte >>>>> eng milk tea

Same 冇70%唔買

買左佢D衫褲今日收貨，返到屋企一洗即刻屌左出聲，甩色甩到仆街，浸左幾次水都仲係甩到七彩，成盤水好似水彩咁
依家唔敢同其他衫一齊洗，驚其他衫褲會搞到報銷

終於開咗黎試，隻味似eng奶茶加勁甜嘅黑糖，隻甜味同北海道牛奶有得比，唔算好飲唔算難飲

myprotein橙芒果飲落咩味

非常似橙溝芒果嘅味 帶酸 飲完少少起痰
講你都唔信，佢呢隻我覺得好飲過齋果汁
有冇巴打飲過其他味推介 我想隻隻都試吓

我真係唔信

飲whey同vegan都爆瘡 試埋soy都係咁可以以後唔洗買

Clear whey isolate?
Peach tea bitter lemon 同波子汽水都幾正

clear isolate果隻橙芒同芬達一樣味 芒味基本上飲唔出

peach tea就得peach冇tea味 不過都算飲得落口

之前果個code變返三折

想問Myprotein Starter Pack同Impact Whey Protein(1kg)有咩分別
同樣的味道starter kit (e.g natural choco) 好似平d...

買左蘋果接骨木花味同黑糖珍奶試
蘋果接骨木花用綠茶沖係道地綠茶味
黑糖珍奶用奶沖就真係黑糖珍奶咁
2隻都唔錯 最難飲係芒果椰子
Clear Protein都係揀番D酸味好D

你地會唔會一次過倒幾(殼)

好撚好飲，原味當飲水

想問有家有冇買佢隻杯？
會搖幾耐？ 次次搖完都勁多泡 但又一舊舊 已經用凍水沖

搖完等10幾秒settle飲完再加多少少水再搖啲一舊舊就會溶埋不過陣味會少怪，好淡

我飲到有芒果味喎
第一次買我覺得橙芒果絕對冇伏
想再買，不過好貴，又要等3折曲

飲rivalus啦

有邊隻牌子係好飲

天大嘅喜訊！

點解唔出LEMON味

有冇邊款低糖
打算加購Vanilla同STRAWBERRY
溝CHOCO係咪應該唔錯

有冇人有blueberry cheesecake同tiramisu味食評
心郁郁想試但諗到甜品變液體飲落口好怪

整個LEMON TART味應該幾正

我都想試

我係用佢隻杯
落粉前先加少少水
落完粉就上下不停倒轉chok佢
但又唔駛好似打飛機咁快
Chok完再加返啲水
咁會易溶啲

果然，到咗課就變番三折
次撚次都係咁

咪買blueberry cheesecake，飲頭幾次好飲。
之後

Myprotein有冇邊隻protein bar好食？想買嚟間唔中當零食

bf買左1kg blueberry cheesecake個味勁化學 但好多台灣youtuber都好鍾意呢隻味，擺左上carousell希望有人有性趣

好似1212又會有

其實係限時code黎

我飲哂5kg

Tiramisu味唔掂....

mp啲gainer好唔好飲 會唔會反胃

想平賣5kg Myprotein嘅vegan protein 有冇ching有興趣

飲緊第二包 第一包薄荷朱古力第二包奶茶味兩隻都OK

一日限定呀

笑死，比人撚狗咁

好在買得切

咁心急做乜

入條link用code 6868 68% off 搶先優惠

太熱
最易溶係40~60度暖水

諗住等到1212睇下會唔會做返72% off
點知得嗰65%

68off頂住先啦

有冇師兄想買野夾單？想買個樽同條褲。

個樽開始臭了

無71%以上都唔買啦

瘦底新手最近開始健身，想問吓有邊隻gainer
係好飲/推薦嘅？

layered

飲whey加即沖麥皮啦
又平又好
加隻蕉都平過gainer
如果真係要gainer
飲過bodyattack幾好飲
朱古力美祿咁嘅味

我飲緊隻骨膠原既蛋白粉
同你個款唔同
溝蜜糖飲表示好唔錯
之前溝過奶飲都有陣味
你可以試下

唔該晒巴打
另外想問吓飲奶粉會唔會爆好多瘡，我本身成面都係，驚飲完仲勁

就係驚呢樣
再爆勁啲真係唔使見人

65% off

睇ptt話好似無

剛完節日之後D code通常都無咁抵

有70% 先好同我講野

買咗gainer chocolate飲 好撚甜 用奶沖係咪會好啲

雲呢拿好撚苦

隻杯幾靚下

咁快就花哂定本身啲design 黎？

水跡黎㗎

隻杯係咪真係易洗d?

係，佢入面係橢圓形，冇平時喲shaker咁難洗，唔會有位痴住喲粉

請問Natural chocolate 同chocolate smooth有咩分別？

Good 我都買左等送

sosad 無3折

有冇人飲完mocha痾尿會有咖啡味？

係實黑色 定係透黑色

實呀ching

好正常姐

仲有幾kg caramel味

罐on就飲完，仲諗住轉myprotein試下
見咁多人屌，又要諗過買邊隻了

綠茶 朱古力 vanilla 都ok
我最鐘意Irish coffee 做得幾似

唔太講究嘅可以試下
我都飲過on
唔覺myprotein差太多
但平成一半

之前個台仔比左一羹myprotein奶茶味我飲
淡到仆街

差幾隻isolate 水果味未試, whey proteion 同堆plus 都係超難飲

我可能鍾意啲淡淡哋嘅
Whey入得口就算啦
都唔會好飲得過啤酒

朱古力椰子味越飲越難飲

個ww84杯好吸引

冇哂3折code?

我都有興趣 但無個shake ball係唔係都搖散到啲粉

屌 原來5kg 個scoop 係70g 咁多

轉左我磅過1平scoop 冇多冇少35g wor 咁細隻勺點70g 轉左勺?

on99
買左5樣野分3次寄黎？

變左60%off

試過買4樣野,2樣英國2樣星加坡黎

全張單有奶粉有衫有野食
依家差一塊曲奇餅未寄到

點解唔飲ON chocolate我日日飲上癮

除咗平好似真係無咩原因

Natural Banana 勁濃香蕉味 又香又甜

依家最平Code有幾折？

蛋白質過熱會Denature

咁關胺基酸咩事，你消化咪又係將成個蛋白質拆散做胺基酸先吸收

等左2星期 有無70% code

有無72折

72%off 先岩

透明乳清好好飲
1. 波子汽水
2. Peach tea
3. Like (Vegan)

買咗42樣items，parcel tracking list 得7樣，剩返嗰啲貨唔知要分幾多次寄嚟了

收到箱uk 寄黎
會唔會有變種武肺

而家英國既過嚟要等幾耐

我17號買25到香港, 隔聖誕先遲

第二次買，買綠茶味希望好飲

小弟手多買左幾包whey protein 2.5kg
全部都係睇完依個po 想試嘅
但係太多
有冇ching 260一包收留佢, 我本身用68折買
Chocolate smooth
Chocolate mint
mocha
Matcha Latte

150一包殺唔殺

ching 開善堂?

咁你留返俾自己享用

好呀下年先到期

$260

官網做緊7折賣緊240
260

$260真係貴過官網
人地仲要送埋貨
我諗你要考慮平啲先得

咁你加油啦，世侄

準備試奶茶味

買咗隻chocolate peanut butter，好難飲，唔啱我口味

有冇人知myprotein啲嘢賣晒幾耐先會補貨
有隻cereal bar好鍾意食但sold out成個月都未補返

之前有隻 Protein Gel 好撚好飲
依家無撚咗其他嗰啲好似飲藥水咁

好飄忽，有時隔幾日就補，有時好耐都無
問客服就永遠話答唔到你幾時返貨

想買 Matcha 唔想要 Matcha Latte
唔鐘意陣奶味
有冇師兄知點解 Matcha 味落咗架

仆街我岩岩先訂左 matcha latte

有冇ching 知natural chocolate 同chocolate smooth 味道差幾遠呢

有一次沖一殼粉落熱滾水，痴線溶唔到不特只，重要浮左啲一舊舊好似瘦肉嘅野出黎 千祈唔好落勁熱嘅滾水

點解你會用熱水沖

之前飲muscle tech 同 on 既double rich chocolate表示
而家飲natural chocolate有陣化學成份既假味

Choco mint 都算係okay，不過又係甜左少少但啲薄荷味令到冇咁漏

依家最平既Code係咩？

Mocha latte伏黎，冇味

又嚟 flash sale

matcha latte 係咪最穩陣

買左the whey plus 唔知加左D咩難飲過普通版十倍 仲有D一粒粒唔知咩黎

我覺得係 因為佢飲落唔會太甜 代糖味唔會好過份

我覺得沖奶好飲，水好伏

早排買落左Macha Latte Iso 5kg, 飲到口Hon Hon,
有冇巴打想交換小量互相試味？

Tg: romaftw

真係好撚難飲
飲返ON算

chocolate mint 好怪 口感滑到怪怪地咁

上年十二月買咗Salted Caramel whey protein 5kg（Best Before: 04-2022）
只係飲咗三次(around 100g)，飲完爆晒痘，應該係唔啱我燥底人飲
有冇人想收購？$350，價錢可小議。

TG：DumboTumbo

咁睇唔開買5kg

為咗湊夠免運就出事了

我仲以為我問題
一飲到代糖味真係想嘔

早幾日依家有三折
無28折

你地買pro定iso多？

可唔可以揀送智能櫃

維他命c就係 你啲肉都唔會煮完無蛋白質啦

想問下依家有邊隻蛋白好推薦？？

依家myprotein 無晒70% off?

唔急嘅話 遲d新年應該有減價掛

Can’t see

65咋....等緊

仲係得65% off

我寧願等佢70%off都唔買住
新年應該嚟一次優惠啩

有冇人幫手收留2.5kg milk tea同chocolate smooth (係isolate果隻)
每樣剩係飲左唔夠10scoop 唔想再飲落去
70%off果陣買 350一包
300蚊有冇人幫手要左佢 2包要哂可以550蚊

Milktea 真係

係咪轉咗整法最近買 感覺同以前唔同味

想問下Chocolate Smooth 點解飲唔落？
好難飲？

幾時先有28折就嚟飲晒了

chocolate smooth已經算好飲啦

仲有咩味推薦

屌啊
前日落完單今日就話冇貨
Status轉咗做awaiting dispatch
係咪有排等

奶茶味同末茶都ok

discount code 係入面

想問吓你哋點洗protein shake個杯飲完即刻洗都仲係臭到仆街或者有冇話幾耐換一次

我洗完打開 風乾到冇晒味

依家仲有冇七折code?

有無28折

琴晚先 68%off買左

今日就有 70%off

Wtf

第一次買果時有72
第二第三次都係70

Myprotein FB成日見倒影大隻佬嚟賣廣告
嗰啲人係咪做枚㗎

飲完係咁生暗瘡 唉

我覺得咁多牌子herbalife最好飲

試緊chocolate mint 我個人覺得唔太甜都唔算難飲

屌你老味個herbalife
做傻鳩仲咁大聲話比人知

Ching可能對whey敏感 我之前都係咁
試吓轉飲vegan protein 但無咁多味

thx

岩岩買咗幾隻味就係冇買呢隻
不過佢有送包試飲裝比我

有冇Ching買過mp啲tee? 176cm 唔肥應該買咩size

新手依家淨係可以係屋企用啞鈴練
使唔使飲蛋白粉？

食唔夠protein就要

我老母日日得菜同飯, 屌我老母啲家用唔知去左邊

如果嗰日食唔夠 又冇練都要飲？

休息日都會飲
但冇練一排就可以慳返

有意 chocolate mint

飲緊啦
其他賣哂

好啦

開左嘅要唔要呀, 飲左10斟多啲

開左包hojicha latte 丁屎咁多茶味都冇 好彩只係買左250g試下啫
雖然未算難飲 係甜左d

Choco mint好飲喎

兩袋五kg都穿咗窿

1月4號買 今日都未收到

抹茶無味噶dklm唔加奶同飲水無分別

有冇咁慘，情人節訂琴日都收到了

宜家有咩3折code呢幾個都得4折

咁大穫？
點退

有得退咩

咁撚大個窿你個有老鼠捐過入去我都信

但運費點計佢俾定個位巴打俾

熟咗既蛋白更易消化

問客服

北海道牛奶味甜到想嘔，飲到一杯已經覺得自己好勁

而家有冇咩discount code 想入返d clear whey isolate

Strawberry cream 好撚難飲
比 健人蓋伊 呃咗

我都覺 隻紅色色素睇落已經唔開胃 仲要連陣味都唔掂 好彩只係買咗sample

下，好好飲喎

如果飲whey isolate都會爆暗瘡 係咪轉vegan會好啲？定其實冇關係

有冇沖奶飲？

我用水沖

留名。

想買D cookies食

再留

竟然唔溝杏仁奶飲唔落
陣味好化學

啲人講到6layers好好食，點知都係差唔多口感

我食過protein cookies double chocolate 想試lean cookies

我買過sample size所有口味最好飲其中呢種我仲以為會好多人中意呢隻味tim
myprotein d口味真係個個都特別唔同

Lean cookies 同 lean protein bar一樣口感
係形狀唔同咗

其實myprotein 有咩係好味 真心啲cookies bar都唔好食 貪平先買

哦，不過我加左牛奶，唔加牛奶都唔差，中意佢本身有陣牛奶味
最難飲一定係所有藍莓口味

藍莓真係屎黎

Choco mint 暫時係最好飲
但我竟然冇買到（佢送試飲裝）

其餘飲過choco coconut / strawberry cream / mocha latte

Mocha latte ok , strawberry cream麻麻 ， choco coconut越飲越難飲

Mp貴唔貴？
飲開gnc
貪有會員有得平，同埋萬寧就有得買
味道當佢水飲其實無咩所謂

唔撚係掛，買左blueberry creamcheese未飲

Vegan snack box 成盒都好食

好撚難飲呀

而家最盡都4折code?

下次試下

Mp 應該係最平，官網個價假的，長期有折，而家情人節優惠69% off

有冇人試過d preworkout, 邊隻好啲

係咩code

點樣有69%
我淨係見到50%
第一次上MP 官網買
係咪揀WHEY PROTEIN
唔駛揀WHEY ISOLATE . 價錢多一倍
暫時揀左包雲尼拿味

Iso 都係五舊幾咋喎

買左2.5kg 難飲到仆街

我條仔勁中意飲

Ice peach tea勁好飲喎

佢啲折一時時
而家得60% off
等下先啦

咁死啦，1kg

無食過lean protein bar 想搵D野可以口痕食下

我想試waffle 同埋 choco ball
但睇啲營養好似唔係好抵食

choco ball見ig有間韓國野有賣 唔知又點玩法

買下咪知

有！
曲奇味唔錯
白朱古力味就擺咗好耐都食唔曬

飲咗natural chocolate覺得麻麻（250-300ml都似朱古力水）
有無啲重口/好味嘅

我好鐘意好似朱奶

Try Code LOVE 情人節優惠黎 唔知仲有無

岩岩試無咗了 成日有優惠的唔怕

咁一定成浸代糖味架啦，因為全部protein shake都係用代糖架嘛有邊隻唔係冇代糖味？on都係咁嘅味架啦
利申 兩個牌子都有飲

My protein 嗰啲bcaa 好唔好飲，之前買嘢送咗1pack 250 g唔敢飲

等幾多折
見2.5kg 5折要420

低過三折都唔洗諗

飲開chocolate mint
之前好似有28折所以買5kilo

仲有抹茶

飲開原味

想問執著protein shake邊款好飲既ching係要飲好耐？ 我通常都係一口氣飲哂。

之前入左原味 珍奶味同楓糖味

發覺最正常真係原味，咩味都冇就是best
楓糖真係好撚難飲，係邊個先會design 出呢啲味出黎

而家KEUNG得60% off

而家係咪最多得60%off

如果新手打算減脂多過增肌, 咁應該買PROTEIN定ISOLATE?
一星期會做2-3日gym?

一星期會做2-3日重訓先啱

都冇人想用2.5kg北海道牛奶味同我換2.5kg薄荷朱古力
之前落錯單買咗兩包2.5kg薄荷朱古力，依家一包都未飲完就想死

我朋友俾過少少薄荷朱古力我試
我要用brownie溝嚟飲先清得晒

屌
d 3折code變晒4折之餘d野又加左價
本身整定張單800零蚊變左要成1200幾
痴線咁貴仲點買

有四折code

好想飲返北海道牛奶味

冇事了，啱啱弱智左，醒唔起60% Off即係四折

係 60％
好L貴呀cfu

都叫做平過出面啲大路牌子，不過試過72%code真係返唔到轉頭

俾返70％我呀

我冇你想要既味，但有其他

師兄你有咩味

有冇生酮撚係食緊Keto Blend?

summer fruit 1KG
blueberry 1KG

唔使啦師兄，唔該晒

啲人講好伏令我開都唔想開

聽落真係幾伏下

其實個個禮拜唔同
通常隔多一兩星期又有70off
但72off好耐都無係真嘅 上次係black Friday

希望月中要補貨

啲粉就嚟食曬
日日都得六折code
2.5kg whey都成3舊水 買唔落

除咗你嗰兩隻
仲試過pineapple我

係咪好難飲

我都就嚟斷糧

最好既折頭應該都係得70% off? 應該無得再高過70% off?

73%

咩味？

等咗好耐都冇3折

朱古力

依家咪有28折

oh my godthank you巴打 即刻平多三舊
終於可以買D cookie食下

有冇ching試過pancake同埋bar？ 邊隻好食
同埋weight gainer好唔好？

貪平買過 好撚難飲 甜到on9
陣protein味

走啦你

點樣整埋嗰0.2折?
我見得個code 333可以用

食過high protein bar-vanilla and honeycomb
食落又覺得ok, 不過點都有d甜架喇
唔難食囉, 浸protein味少過brownie

你地會唔會買夠得$800要埋啲gift ?

啲樽多到唔知點處理

包strawberry cream 今日到 希望唔難飲

第一次買Myprotien 想問邊隻味係飲得落肚？

今日70% off 有無人夾夠500蚊 免運費？

pancake粉 整出黎完全係鬼食泥feel 好彩只係買左一細包

留tg？

tg: hugo1996
想買啲藥

有冇人試過myp vegan gainer?
我有乳糖不耐飲唔到普通gainer

朱古力應該係最多人接受到

蛋白質受熱會凝固令到shake沖唔勻而一舊舊，並唔會破壞結構
如果係破壞，啲人食生蛋啦

我第一次買 , 人地推薦我 matcha latte
已經飲左 3 大包

暖水實冇死

買2包2.5KG WHEY PROTEIN 差42元先500KG
買3包驚飲到過期
要揀樣ACCESSORIES

貨已入

第一次買想要個體脂測量夾就買夠800
其餘買夠500算

差2％平3舊咁多
巴打買幾多野

入左無味同綠茶味

有冇低甜度嘅snacks?
試過幾款 cookie, flapjack, filled cookie, waffle
隻隻都甜到想死 好易生暗瘡

有冇低碳高脂高蛋白零食？

呢個牌子其實係咪真係好難飲

似開無味my protein

買岩味 咪唔難飲囉

我覺得都還可以，重點係真係好撚平

咩味比較好

chocolate smooth 無死既

買過原味,好難飲..

未飲過其他牌子唔知
但朱古力味既唔叫難飲到受苦咁

琴晚買完 今日睇個est. dispatch date係4月1日

我都係昨晚買, 寫估計16MAR喎
發貨地係Singapore

尋日買 , dhl 聽日送到

Mars 戰神蛋白味道無敵😎

飲過返唔到轉頭

點睇到發貨地？ 我揀DHL送 好似冇得睇tracking

點解我唔係

好貴wor

佢未發貨就冇得睇tracking

我都要8號左右先到，點解師兄你可以咁快

有錢人

natural chocolate好難頂陣味
1包5KG飲左1半,仲有包5KG未開
就係窮先買MY PROTEIN

買左 1000 蚊 唔知關唔關事

我都係1000左右，揀咗DHL送

same 啱啱睇多次 佢英國寄嚟

我係新加坡，DHL 話聽日送到

我都係 dhl 係新加坡送
所以 2 日

的確有啲貴
但每一次飲都覺得正，帶出街又方便
當開心體驗囉

dispatch得有D太快
我仲未食哂

每次飲完都會作嘔
d化學奶茶味

打完code啲字寫60%off
但係個價錢係70%off

3號買，今日有

佢D曲奇幾好味

#metoo
啱啱好

以為自己呢單快左好多
點知上面有更快既
揀DHL會快D?我係郵差派送

有冇邊隻最淡 無咩甜味
戒左飲甜野十幾年，一飲甜野唔知點解會想嘔

lm

Macha latte

邊個brand？

試下iced latte，不過感覺上isolate化學味冇whey protein咁重

想知無味係飲水咁定點？

myprotein 同 on 都飲得落果啲
不如拎老豆啲骨灰沖水飲啦

用多d水沖

我都係第一次買my protein

Mp

啱啱買咗
未飲

我都係希望唔會甩頭髮

原來會退錢咁正
上次B5 買左好多， 跟住有一包爆開左， 依家仲投唔投訴到

你去返張單個度 有得揀退款 upload返d相就好快搞掂
你好耐之前嘅單就唔知啦

想問下簡左DHL係咪就無得track住張單？

有得track

unflavored 乜味都無

第一次試isolate soy protein 隻朱古力味
比想像中好飲

What code?

依家冇咗了

依家最平係咪得65%？

我都係得60%

7272 有65% 但係唔知點解用keung 仲平啲不過佢係60%
可能因為我買小野！？

係喎，點解嘅

飲落似溝咗好多水嘅奶，冇乜味
我會用嚟溝有味嘅粉，飲落冇咁甜

唔記得覆 我已經買左1包又幾正

我買左包 試下同平時飲開個隻有無分別先

溝咖啡粉得唔得

唔關事喎清

冇試過但應該得，我係溝返有味嘅蛋白粉

MYP係咪星期六日唔做野？

想問第一次買Protein想連埋Shaker一齊買, 揀邊款Shaker好?
唔知有三個$80既Shaker有咩分別 最原始Shaker個彈弓有咩用?

是撚但都可以 買最平
彈弓用黎郁散d粉 賣鋪田d粉好撚中意痴到一舊舊一定要用

Agger

想問去myprotein門市買野都有冇得用code有3折?

幾錢啊

有陣霉味 個人覺得
但溝粉飲就冇問題

有門市架咩

士多啤梨
只要你唔食飯 你飲咩都會覺得好好飲 而且唔怕反胃

唔知英國有冇

sorry, 原來係Smart Supplement店舖賣myprotein野

有無人買過mp啲花生醬 想請教下味道 多數拎後夾包食

180

本身買錯野諗住cancel完reorder
點知佢冇幫我cancel變左買多左set
想放
有冇人有興趣

你買咗咩

唔洗買 註冊新account 落單會送

Vitamin B 花生醬1kg
Impact whey( strawberry cream, natural chocolate, matcha latte)
Hand Towel, Shaker, Pancake mix golden Syrup

食緊crunchy，味就冇乜味，不過幾香
另外第一次開會勁撚難攪返匀

呢間咁嘅嘢俾狗都唔去，一包2.5kg嘅粉夠膽死賣$420

屌，我之前都係咁

依間野真係笑撚死 係ig story post自己同官網嘅比較圖

見間野賣埋啲紅丸黃丸藍丸都知佢咩料

除咗用奶有無辦法解決natural chocolate沖完似朱古力水多過朱古力奶嘅情況
頂唔順「朱古力水」果陣味
已經滾過啲水

屌 落左單幾日先同我講其中一件無貨話要cancel

想問下佢係會成張cut左定淨係cancel果一件

1kg 花生醬

有邊隻gainer口味好飲

之前隻朱古力gainer都幾好飲，冇蛋白粉味，好濃好似朱古力，好飽

vanilla溝奶已經好好飲

新手 冇飲過粉 一飲奶就爆痘
想問有冇啲對皮膚冇咁大影響嘅粉？
水解蛋白果d又得唔得？

Isolate對皮膚既影響應該細啲

想要花生醬

岩岩miss左
幾時先再有3折

有朱古力係中間嗰隻真係幾正

呢間好貴
初頭唔識買上黎問下
好彩有巴打提我直接官網買用code仲平

Myprotein真係窮撚恩物
日日飲 一個月可能3舊水
同埋味道其實過得去

開頭一買返黎唔知 倒走左少少油 落返啲花生油落去撈會唔會變壞？

咁痴線

通常order咗幾多日先送到黎？

新加坡送黎就兩三日，英國送就一個禮拜左右

點知係邊度送黎, 今星期一order到今日仲未有
另外就黎送到屋企係咪會打電話先？

有得去order 到track order

我暫時未試過佢打電話過嚟

驚佢送到黎果陣屋企冇人

佢送到上嚟你屋企冇人佢都會打電話俾你㗎啦，使乜驚，你打返電話比佢約時間咪得囉，佢送唔到貨佢仲驚過你

不過你係用DHL定係普通速遞，DHL嘅話有得上佢哋網站改送貨時間

話唔定

其實依家都算做29折
雖然佢寫60%off, 但實際係71%off

唔該巴打
聽日即落單

終於試左
無味好似淡味bb仔奶粉味

上個禮拜落單到而家都未發貨
星期二同我講張單其中一件貨冇貨hold住左成張單
再過兩日又同我講個倉出錯搞到而家都未發貨
究竟幾時先可以送到過嚟

咁都有個post 同埋1001到

Btw, 個北海道牛奶味真係好撚難飲

太遲送貨會比張$100現金卷你

應該用到既 我買得唔多
問題一張點解可以搞咁耐都唔發貨
我個fd遲過我買都星期一收到了

咪玩啦 你都唔知啲花生油點整返嚟
倒咗冇咩既，可能會冇有油keep咁耐姐，下次唔好

前面有巴打講北海道牛奶味好好飲

之前未買過蛋白粉, 想問啲蛋白粉既保質期大約有幾多個月

同意

北海道牛奶超甜

我覺得好撚正喎

PK 好撚難飲

Pancake mix golden syrup 係2樣野定1樣野

Golden syrup 味嘅pancake 粉

最大問題係倒左啲油食落好乾

有無人有飲過
tiramisu同strawberry cream
聽講後者似士多啤梨奶昔
前者唔知伏唔伏

tiramisu藥水味唔好買

買pb2好過
覺得乾可以加多啲水冇咁易壞

士多啤梨係藥水味

Hokkaido Milk最好飲 沒有之一。

兩三年 開左又唔同講法

呢兩隻我都買左
Sweet Chili 好垃圾 1/10 有冇巴打要
佢BBQ係微甜唔係bbq香味 6/10 接受到

個蓋係點 睇極都唔明
好易漏嘅feel

士多啤梨 cream似奶昔，真心幾好味

唔會漏, 勁好用, 佢個蓋係推蓋, 有膠邊啜實, 內膽係有塗層, 所以無鐵球都可以撞散d粉

拍片睇下得唔得有興趣

基本上每次飲完用水一沖已經乾淨,唔會痴住有粉係杯入面

你等28折，計返九十幾，幾抵屌下

matcha lattle幾好飲，喲粉又易溶，幾好J下

Allin 有無折扣code, 想大手買

巴打你係咪戴眼鏡用白色電話我係咪知你係邊個

係

落少d水

ok wor
佢餸嗰隻杯，用埋洗潔精都洗唔甩浸味
用耐左驚會臭

matcha lattle唔好飲嘅
加奶都唔係好得
係咪沖得少
下次試下兩羹

唔通我識你

你又讀緊hd?

呢個post都有得相認？！

世界真細小

有無人試過Clear Whey Isolate？

我有follow你ig姐 你住邊頭

屯門我今日操咩

冇認錯啦 你今日Leg day冇力踢

我係認得你個 「喲」 字
係 「啲」 呀次次都打錯

利伸冇見過你 唔識真人

仲食雞排添

屌

慣用字打錯一次之後就一直錯

你係唔係ig pm過我問買咩粉好

冇同你講過野

屯p ？可以一齊啵

我仁愛呀~

人呢

呢個系列啲粉好難溶
飲過peach tea好酸
酸到啲牙kit kit聲
Mojito就一般有些少苦

sorry巴打，我最後買左PB2，唔使啦thx

其實啲蛋白粉可唔可以唔搖搖而轉用攪拌啲粉得唔得？

又3折，好似唔洗錢咁

酸到kit kit 聲 d 牙。 呢個係咪叫 澀？

唔識分，我都唔喜歡呢個口感

靚粉係可以

今個月買左兩次 1000蚊

myproteiny一定唔得搖少兩下都融唔曬

大叫 搖撚死你，就會搖得暈

唔好1隻手搖
另1隻手hold住杯底, 上下大力CHOK(唔係搖), 幾下就散哂

今日有70%off，60% code + extra 10%

好似仲未有人知有79折code

79折咁貴搵鬼買咩

有冇巴打買過vanilla味可以形容下?

好想飲雲尼拿味但怕伏

BTW北海道牛奶味好好飲喎

千祈唔好買 好撚難飲

70應該係長駐

長期飲緊no flavour 想問有冇咩味係真係唔伏 之前飲過banana chocolate 難飲到最後少少我揼哂

咁貴?

屌佢, 落撚錯左2包黑糖protein想cancel張單佢竟然話dispatched左
一個鐘都無,有無咁撚快

平時都5折，搵到code 3折，你79折唔貴？

oh sorry, 解錯左79% off
自膠

我都係飲unflavour 仲要係vegan
我加Oatly 燕麥奶朱古力味落去溝 好好飲

琴晚落單 今朝出貨 夜晚已經到左香港
Dhl快到

我都係琴晚落單 est dispatch date15/3
到宜家落單後24小時依然status: order placed

其實你哋係唔撚係戇鳩
明知難飲仲要買

面家飲緊peach tea同raspberry

唔甜但夠香，溝yogurt 一流

好彩頭先埋單前碌到你，又賺多包免費多謝巴打

點溝，一樣一半？

飲過Allin之後先知原來MP咁難飲 完全兩個世界

Once you try black
所以我窮撚暫時未試其他

哪有錢
窮學生Gym room都冇錢去，喺屋企舉下爛鐵咋

same same

學生就番學校gym 啦 好平 poly 都係3蚊一粒鐘 一係就康文處學廿90蚊一個月 平到傻

直接將啲粉溝落去yogurt到？

唔覺allin 好飲好多

+1

Allin都唔好飲咁師兄飲開咩 暫時係飲過最好飲
啲粉quality差好遠

第一次買mp啲花生醬 雖然好稀 不過真係好食 而且50幾蚊買到1kg好抵屌

隔走啲油會杰身啲
仲可以減到啲熱量

新手想買BCAA，見到佢上面都好多款式
其實有咩分別？2:1:1同4:1:1同normal?

之前仲有隻乜鬼嘢限定波子汽水
希望大家指導一下，多謝

211就最普遍嗰隻款，買bcaa 211 都夠

加埋水

好，多謝師兄解答

有冇ching買過mp嘅vitamin買邊隻好

我覺得好好飲wo
反而試過chocolate smooth好假甜

好撚正+1，奶粉味

又打錯字啦

識飲一定飲北海道

Ching 識貨

踩緊單車機邊有精神睇錯字呀

嗰陣香濃嘅奶粉味，一飲落去就好似返返去細個咁，啲回憶返晒黎

飲過一次唔啱我

有冇人食過protein cookie,一塊有300幾kcal, 38g protein

當早餐一流

弱弱一問
Whey 同gainer 有咩分別

點解瘦底食gainer好啲

利申 瘦底+細骨架

gainer 多啲碳水係入面，不過唔建議飲gainer，建議你whey加oat加peanut butter，咁樣沖黎飲包你兩個月內肥到仆街

巴打Allin 係邊買？

Myprotein有咩snack抵食？
同埋whey protein除左抹茶仲有咩味推介？

淨係計抵就protein cookie 38g protein果隻 性價比最高

想問下大家啲protein會唔會買個樽入住佢，定還是由得佢擺個袋入邊？

買左2盒做下午茶

ig search @allin_hk 我喺佢地門市買

唔該巴打
諗住買黎配正餐黎飲

我就protein cookie加燕麥條當早餐
淨係protein cookie係唔夠

有時就protein cookie加黑色包裝嗰隻carb crusher

Thx 巴打 繼續努力增肌

加油

myprotein難飲又唔算既
不過佢 最大問題係
第1 多泡 呢樣可以沖完等耐D先飲 D泡就會融返
第2 融唔哂D粉 咁飲落去好似比D粉口爆咁

我5KG食到得返一半 本來想唔理繼續用個袋
仆你個街 一開 個zip爛左 逼我用其他奶粉嘅舊桶

入好桶之後再開包1KG嘅黑糖珍珠
仆你個街又爛埋明明新買飲左先幾次

以後都買左直接入桶算 次次zip都要望住用雙手先zip到 用桶單手可以轉開

poly 3 間gym room

想請教點解whey加oat加peanut butter好過gainer？

佢建議200-250ml水，我自己要用400水先正常

唔會好淡咩
我一匙羹32g 用200ml水 先夠甜

因為gainer入面嘅成份主要精制碳水加糖加protein加fat，相比低gi 嘅oat同peanut butter 嘅good fat 就梗係自製gainer更加好

我都係，就算用250沖完飲晒都有淨，結果都係加少少水再溝，所以直接用350-400算

飲緊salted caramel
不過不失 覺得係有少少味嘅水
已經150ml/1scoop

想問各位
有咩方法個杯會冇咁臭
次次飲完已經即洗 但都會袋係袋 去完街先番屋企
點搞

利申依家轉飲 rule 1

定期換杯算啦

洗完唔好吸住個蓋，要打開風乾

我次次都係飲完即洗加開蓋風乾，用咗兩三個月都係變臭

要買靚杯 買blender bottle出品
一上手就知quality分別 耐用好多千萬倍
iherb隻杯都係Blender Bottle造

但5kg要買邊個桶先裝得曬？

想問吓咁多位師兄，呢家仲有冇code喺3折

幾個桶

已經買咗bcaa creatine。
想問呢兩隻可唔可以一齊食？
例如操前creatine，操後bcaa？

有冇巴打知邊度有得買呢d迷你奶粉樽

洗潔精洗

其實如果佢送上門但係屋企無人會點

又無70%

我訂過好多時係郵政派貨，冇人收件郵政會留底張卡星期六去郵局拎

SF送會放座頭，郵局送會打電話比你先
冇人會放卡片叫你自己去拎

其實都冇乜所謂，不過bcaa多數係邊操邊飲，creatine最好就同碳水or有糖分嘅一齊eg whey protein

淘寶

諗住買見袋1kg同花生醬先發現得番60%
早知早兩日就買左佢

多謝師兄再次回覆
我想問吓咁BCAA服用嘅份量係幾多？
包裝袋後邊寫5gx2 但係網上面就寫5g，我唔知道跟邊個好

你睇吓佢係咪2 scoops =5g

佢應該係每次5g，因為我見佢250g servings per container 係50

唔係喎佢寫住add 2 scoops

台灣官網講法又唔同

2 scoops = 1 serving = 5g

3月13買 預計3月15號dispatch
但今日都仲未dispatch

係咪payment問題
遲過你買，已經到咗destination hub
應該等清關

抺茶奶好撚好飲

睇返sms又好似冇扣到錢
問myprotein個cs佢話好快覆返我 睇佢點答先

哇個士多啤梨假到呢, 衰過藥水

見到前面有巴打推, 唔好阿, 好撚伏好難飲架

我都係 14號買都仲未dispatch

myprotein咁多隻味，淨係士多啤梨都有好幾隻味
你係咪買錯咗呀

我之前都payment問題
不過系統自動sd email畀我
而且order status會轉紅色

試過，佢會送多包新

fatfat

呢啲要屌 岩岩屌完 我話i get same answer telling me to wait for an email
keep telling me to wait and wait and wait. i want a guaranteed answer, when will it be dispatched.
之後佢就答in 48hours
圖已cap

冇用的，我之前都試過，佢就會話已經幫你跟進緊，總之就係要你日日去屌佢佢先會幫你

朱古力幾好味

有冇人覺包粉一開始飲幾好味
飲左三星期後好難飲 好化學 好假甜

我依家都偏向揀啲無咁甜既味
生果味既好多都太甜

想問北海道牛奶味點
上網睇反應好兩極
用水沖如何？

我買茶味都中伏
明明做左research
一開始覺唔錯
你有冇乜味推薦

可能我地口味唔同
英式奶茶我飲得多 有少甜但可以接受
你怕啲味假既我推薦飲matcha latte
同真果啲都幾似 可能因為大家都係粉沖出黎
Peach tea就真係太甜

買左咁多次都係第一次咁

無味溝其他味粉係咪冇咁甜正好多

Isolate隻matcha latte麻麻喎，好草青味

如果餓嘅話 飲幾甜都得

奶茶我都嫌太甜，用unflavored溝 1:1

宜家已經係日日屌啦

我個陣時係張單有件貨無貨
但係佢就拖左我幾日先講cancel
之後再追佢就話48hour出貨
隔一日又sd個email同我講張單有幾件貨未出貨(實情係我一件都無收到)
再追佢又同我講個倉出錯會72小時內出貨
所以話myp正常情況下可以3日到
但係一有事就係無了期

總之48個鐘內仲冇diapatch我就賴死唔走㗎啦

最後賠錢比你 貨都會照出，放心

On9仔 你生食蛋？生食雞肉？

same here
caramel我一半都未飲到
下次都係買返unflavoured算

好過caramel少少
都係好化學嘅甜味 飲左幾個禮拜會記得好噁心 想嘔
都係unflavoured最好

我有peach tea冇開過
已經唔敢開出來試 太甜我頂唔順
有巴打想要嘅話可以3折賣比你

屋企仲有兩袋
雖然甜我冇所謂.但myprotein係唯一一隻我飽肚嗰時飲唔落嘅brand.唔打算再買

我買嗰時都係官網三折

有無人想要milk tea味同pancake mix
飲同用過幾scoop 唔洗錢 今年年尾過期
唔想晒嘢

想要milk tea

朱古力加熱牛奶好好飲

你留Tg比我？

仲有咩牌子又平又唔生暗瘡

試下轉isolatewhey protein 係好易生瘡

我覺得冇朱古力粉就唔會生暗瘡
ON isolate咪一樣熱氣

咁真係睇你體質
我飲isolate就冇事 飲whey就好易出事

無70%真係買唔落手

68%已經唔錯
同70%都係差十零廿蚊

遲過你買
今日已經收到
值得留意嘅係
而家香港訂單係由星加坡貨倉寄出
明明以前好似係英國倉

岩先試左奶茶味 都無樓主講都咁差姐淡淡地幾好

啲人話mars好飲好多 所有買咗啲trial set飲曬13隻味
覺得myprotein同mars無太大分別
2隻都係覺得快快飲曬佢算

仲未出貨最後10分鐘就48小時

垃圾到 我已經叫埋supervisor 佢話個super unavailable
最後個答案係比40hkd credit我繼續等,冇預計出貨日期 或者全單refund
如果refund完我又唔知幾時再有70%
dllm比40我再買 個order咪又係要等on99

可能你refund重新買過分分鐘重快過你等

試埋allin 先知咩係真正嘅好飲

冇72% off都唔買

放左未

Myprotein 既 gainer 掂唔掂?

有冇巴打想要奶茶味免費
啱啱飲左第一啖唔啱飲

want有大概20飛salted caramel可以比你

BCAA完全唔溶係水+全部浮哂面
而且個味真係好核突有無巴打有推薦點intake?

首先想問點解要飲gainer

我冇事喎 chok 耐啲？
買咗咩味 peach mango好正常

想bulk多啲 體重停留咗一排
平時飲食難控制

我買可樂味好正常，就係要等啲泡散咗先飲
你到底買咗咩味？

Unflavor最正

買左原味呀諗住反正一次都係用5g
下次唔撚敢再買原味

原味呀

我唔知你點樣撈勻佢，我係放入去瑤瑤杯嗰度
練個波一齊搖嚟搖去，跟住等啲泡散就可以

可能真係同味道有關
Btw有冇食評可以分享？

已經用盡我人生既最後一丁點力氣去撈佢
正常既WHEY就算係myp溶得好差既粉都至少溶60%+

但係呢隻野係完全唔同 同以前見過既任何粉末都唔同
佢係全部粉末每一粒係我撈完之後都浮返哂係面
沒任何半粒係溶左係水入面 無論我用幾多力都只係徒勞

咁好啦 唯有接受現實
但係一飲落去 質感同味道兩者都係能夠想像既最惡劣
首先講質感 因為佢完全唔溶既關係
個質感係好似你將一匙唔溶既粉直接車入去個口入面咁 非常高刺激性
飲落去之後好似"逐"親咁係咁咳 成個口都係粉末
唯有繼續瘋狂沖水落去 額外灌左成300 ml+既水先勉強解決到

再講味道 首先一打開果下 就好似你行左去街市20檔魚檔中間咁
極大陣肉腥既味道 而食落去既味道同聞落去都係一樣
基本上就係腥肉+腐壞雞蛋既味道
唔沖返500 ml水落去你唔洗諗陣味走得甩

希望呢篇食評對你有幫助 強烈建議師兄買返包來試

CLS
原味應該難飲到傻

有冇人試過mug cake? 想買嚟有時下晝肚餓可以係公司叮吓

巴打換唔換

新手問下，你哋係運動日先飲定每日一杯？

都係睇下你本身三餐夠唔夠Protein
唔夠就飲

新手想問吓兩溝兩種味有冇問題

有無人食開Myp啲pancakes?
點解我覺得佢隻原味食落去係一陣膠味
其他味又驚好大陣代糖味

冇

咩牌子嘅bcaa 原味都係惡臭+苦無可能齋飲
飲緊peach mango bcaa ,1 scoop落1L水都要搖一陣再擺一陣先溶得晒，一開頭有堆白色渣响水面

膠味就冇 但係唔調味就擺唔到入口

用凍牛奶沖會唔會唔溶啲粉

溶，會耐少少姐

Myprotein 除左whey 有咩抵買

只要搖得夠快同大力用咩沖都溶

Bcaa同肌酸